支那仔托得好辛苦

睇黎大爆唔駛半年

到時又再開放返東莞淫業

臣子恨，何時滅！駕長車，踏破賀蘭山缺。

10 cent !

買返支打飛機啦